點樣先可以煎到一塊外脆內嫩而熟既雞扒或雞翼？

好多時煎完皮脆 入面唔熟

入面熟但又鞋身

求教學

問下大快活早餐，幾好食的

用細火煎
留名學野
唔識廚藝

今晚啱啱焗咗雞翼，正

返過幾個月廚房仔 啲炸雞翼係會灯左先炸 煎既我就唔知得唔得

岩岩上網google 下

多數都係唔會燒熱個鑊 擺塊扒落去先開獲 皮向下 細火

唔知有無錯 望各位巴打指導

有人教係煎到靚靚仔仔 之後拎去叮

個名要類似url咁 好似打網址 要有一點

插支溫度計入個雞度 焗爐開低溫焗到165f
再用cast iron pan 開最大火煎 幾下

要脆仲有好多辦法

如果唔用焗爐呢

煲熟左先煎,好似呢條片咁

煎完 囉去焗 蒸 叮

先煎皮至金黃

之後先再轉底

咁樣就可以鎖住肉汁,做到外脆內嫩既效果

要脆的話要用紙抹乾表皮的水份或者風乾一下

我自己係大火兩邊快煎三十秒左右（煎到金黃），然後放少少水入鑊（浸住三份一塊雞扒咁上下）。之後蓋住個鑊等佢蒸煎，到啲水乾哂就得。

同日式煎餃子煮法差唔多，外脆內嫩有肉汁。

記得唔好切/𠝹塊雞，雞翼都係咁整。

雞扒要先處理，用刀切斷根或用捶打爛纖維，咁樣食落亦會相對易咬，切斷根令雞扒煎時唔會收縮，保持比較大嘅表面面積，受熱均勻，另外，注意雞扒厚度是否平均，若果有地方厚左就用刀剖開，令厚度平均，確保均勻受熱，煎前吸乾水份，再用簡單的鹽、胡椒粉淹一下（新鮮雞扒），就可以落鍋。
未開火前把雞放落鍋，我細火將雞油迫出，迫出後用中猛火煎香，直至雞皮煎至微微焦黃，便可反面，轉小火鍋蓋上鍋蓋燜熟，正常厚度同手掌大size應該8-10分中即可。
可利用牙籤拮入最厚地方大約三秒，再放上上唇測驗是否熱，大概有你熱水煲熱水溫度應該就熟，再擔心嘅可以切開最厚地方/中心睇下。
熟左之後倒走鍋內多餘油份，將雞皮反至鍋面，中猛火烘脆雞皮，咁做亦可以迫走多餘油份，入口無咁油膩，上碟後可按個人口味加入調味粉/醬汁。

屌你煎一塊都廿幾分鐘就算啦

上粉煎

起鑊用蒜頭 薑 蔥

煎到咁上下 就快熟 就開大啲個火快速將個皮變乾 入面唔會太熟 反轉又煎下

熄火 個熱力被脆皮封住出唔到來 本來就快熟嘅入面會慢慢熟 外脆內嫰

9up但你可以認真思考下 我母親會煮 太夜了遲啲幫you問一問

用大火先會唔熟

根本雞翼就係要慢火煎

而要脆口可以茶少量生粉慢火剪

或者用焗爐焗完再大火快煎

到底洗唔洗加水冚蓋?

蒸熟吸走 D水再炸

好肚餓啊屌

煎到咁上下要熄火 "o琴" 蓋焗2,3分鐘

可以參考下台灣既教學

慢煮機 再煎

留名學野

我近排無聊試下
用焗左嘅雞 放一晚雪
之後另一日拎出嚟
落油 大火 前皮個面先 時間自己控制下

仲有前之前 放d鹽先
整完幾似古野家
女朋友都話ok
你試下，我都教左d frd話ok

利申，亂咁整整到

其實就咁放隻雞扒 利用佢自己流出黎既油
用細火煎佢20-25分鐘 中間反下 落下鹽/其他調味料
就會做到皮脆內嫩

利﹕由細到大鳩煮經驗

其實係自己睇情況 無計開時 應該無20-25咁耐

雞扒搽胡椒鹽橄欖油 放rosemary
入保鮮袋 用飲管抽真空
煲60度熱水 keep住60度煮45mins
煮完 燒紅煎pan 放油放蒜
冒煙時放雞扒 每邊煎到脆

完

雞扒就咁煎成日唔熟
最後要放焗爐
一係就放棄塊皮 煎到熟

滾滾佢再煎香兩邊

sous vide

一定要慢火 落少油唔痴底就得
想佢脆皮就一定要途中不斷飛走煎出黎啲油 同埋一定要皮個面落先

利申 自己住 煮左好多年都係咁煮

屌 以為係雞胸果隻雞扒
不過應該唔洗45min
15min都得

sous vide 雞排

冇焗爐就先大火煎皮 再輕輕前埋底個邊肉
入微波爐叮熟入面 之後再熱pan落牛油再放多次隻雞上去 用匙羹淋啲溶左既牛油係塊雞面 淋到牛油開始變黑就收手 應該就係你想要既野

連微波爐都冇就開鍋熱水 同密實袋包起隻雞 浸落啲水到 （唔好入水） 熟左就大精煎兩面同牛油封面就完成架啦

煎塊雞扒都咁麻煩

唔識煎野就買個光波爐，是但整都好易成功有外脆內嫩

Duck

咁榮式雞扒係點整

烚熟佢再煎

Lm